利記呢隊波好似唔識輸咁

會唔會又攞亞軍😂😂

好明顯贏撚硬啦今年

又燈

仲唔識贏添

今年係利贏盡一切既一年

贏盡一切掌聲既四大皆空球隊

呢個係上季嘅事

成季咁長
利記遲早會輸
但利迷就一定唔會輸